元朗鄉黑候選團隊又出黎搞事

屏山北 横洲村 2號候選人民賤聯楊家安鄉黑團隊多次兇路人同埋另一候選人羅庭輝 [幫推]

頭先仲企警車隔離 , 另一警黑合作 ?
靜間又出黎砍人就gg

影相拍片

自推1/10

推

自推2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10